做人好辛苦

多拉A夢幫到樓主

咁你想點呀？

唔知

邊個幫到我

講下有咩事都話比到意見呀
咩都無好難比
淨講做人難既話
只係可以答你 做人簡單啲好
要咁複雜做咩